[NOW 直播] 成個銅記比班扮示威者嘅差老拉曬

大約22點左右

Dklm

有好多狗扮

一定要推 nowtv 有

屌

而家太多鬼扮前線,唔好再留守啦

好多狗浸透

個畫面太快 CUT唔切 頭先個畫面仲靚

好多鬼

蘋果live睇緊，黑警扮示威者

diu

推

有冇人知發生咩事

CLS

咩事

仲有兩個戴粉紅豬咀好似都係鬼

真係好多鬼！

好撚賤呀

頂，銅鑼灣有鬼！即時變返警察

啱啱？

仆街黑警不得好死

前線好否聽下話

銅鑼灣！
好撚多曱甴扮義士拉人！

一定要麻包袋

如果係要真革命 最差嘅情況都係出解放軍 大家入嚟獻下計

超撚多鬼, 7,8個

見到 犬扮示威者

幾分鍾前

dllm

APPLE都影到

影到現場起碼4-5隻狗扮人

仆街狗

全身黑衫有哂60926同安全帽 dllm

推，小心比班扮示威者嘅差老拉！

好撚多鬼

有線都有播，屌佢老味：成十個臥底都有！唔怪得可以主導晒所有人去邊都得

屌佢老母

我都唔知 22點嘅時候就成班人壓住班義士
兩個壓一個 跟住班軍裝慢慢行嚟拉人

嘩屌

點玩

記者會

屌你老母 扮示威者

721

扮示威者

DKLM

記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會記者會

屌你老味

有鬼

仆街

可能連黑警都唔係

咪撚留守啦，要游擊戰加埋快閃，就到快速度，就算有鬼都好難有其他狗支援到，

好撚多黑衫鬼

有個著利物浦衫既都係便衣

之前講親前線有鬼就被人屌

頭先道左佢地去北角 好彩佢地醒目冇出閘

屌CLS。搵人考入警隊逗佢d糧再出賣番佢地。

睇住直播, 無啦啦見到自己友打緊自己友, 點知原來警狗扮架
屌你老母!!

屌 好撚狗

屌佢老母
黑警死全家

仆街 兩件粉紅豬咀而家仲拎撚住警棍

黑警混入和平示威者入面衝擊, 制造混亂, 所有衝擊行為都係黑警䇿劃

有撚用咩
臥底捉人本身就係黑警伎倆

記者會問都冇用
佢可以大條道理答返係合理拘捕

呢D防不勝防, 新二哥堅料

拎伸縮警棍同walkie talkie

變陣啦要唔好勇武

真係好多鬼
dllm 死黑警

我無野講

push

各區快撤，

推上外國！

之後我地果邊忙住捉鬼 大家失去互信

今日好多鬼
全部主導去邊
9秒9就有狗車到

咁肯定以前放火既都係差佬扮黑衫做

戴耳機

Push

屌黑警老味

now話現場曾經有人打鬥
屌你在場大把黑衫便衣狗企係度
講撚左唔好去北角果啦
比白衫打撚到豬頭之後比便衣拉晒
仇都無得報 屌

喺咪吳家聰定？聽唔到
叫幫手搵律師
推

推見到晒，記者追住問

警察扮示威者
之前放火掟磚𠴱啲係咪佢地做

屌 仆街黎

嘩屌

屌好撚嬲

仆街 做鬼！

而家記者屌緊點解示威者會有警棍

下次前線唔該大家互相check大家褲袋同背包，睇下有無發訊機

有冇人聽到個名？？

拉左十幾個

啱啦
將所有暴力野都賴落班臥底度

屌你老母

推，要諗辦法

狗撚到

升級行動入佢地數

有機會係
黑警就係幕後指使既人原來

梗本就係

所有衝擊行為都係警方所為

好，推比外國知

而家咁明顯佢哋混入咗示威者喎
我點知之前嗰啲玩火呀打警察係咪佢哋自己有做
佢哋仲可能 煽動 示威者去其他地方喎
咁都唔問得？

我點知係咪 九成警察一成示威者？

就算冇嘢，都要問下佢個有幾多警察參與

文宣做野

所有暴力行為都係佢地做嘅！

咁即係以前所有武力所有衝擊都係狗做la

講緊起碼三四十隻鬼...

佢哋識得分一定有記認
各位睇live搵佢哋共通點！！

*係咪都有帶耳機！？

即係放火都係呢班仆街啦

Pushhhhh

呢單野好大鑊，冇好既解決方法的話會好麻煩
理佢既話：前線會對身邊手足開始唔信任，忙住捉鬼，少左時間做其他野
唔理既話：逐啲逐啲手足無啦啦比身邊啲人打，再變打鬥，警狗睇準時機即刻上黎捉人

聽咩嘢呀

啲狗著曬裝full gear 扮市民呀

Dllm

That’s why 要有利器

屌咁明目張膽有冇得搞大佢

推爆呢個呀!!!!!!!!!!!!!

果D係畜生

但有啲真核心前線真係用通訊器溝通...

新義哥死全家啦

以後唔洗跟法律做野啦班警犬

咁撚多鬼點搞

真心 係時候要搞番個百萬人大遊行啦！！

呢招點拆？

升級啦 屌

個仔去左邊？？？

仆街到

而家警察搞無間道，前線要好小心
堅持 #核爆都唔割
但係防人之心不可無

有機會放火都係呢班做

扮示威者全部係佢地扔磚同扔氣油彈，佢地缺架

已證實警察扮示威者，擲汽油彈擲磚四處縱火會唔會係警察扮，屈示威者做

老實，放工冇gear

睇緊蘋果live 聽到利君雅把聲 有無人都聽到？

呢啲問題好易答
話冇咪得囉跟住再答行動細節不便透露

反而文宣要開始做嘢
大肆宣傳話黑警混入示威者到處縱火丶打人丶打車，詆毁示威者形象

劉業強新戰術

過份過六四

有冇辦法搞到真前線要interview, 做記號

即係黑警自己放火燒狗屋？

搞完黃大仙宿舍之後 啲狗發晒癲

簡單啦 即係代表d磚同火係班狗放

港台影到

獨媒即時

銅鑼灣有警察著黑衫假扮示威者拉人
亦有福建幫著黑色背心手持警棍聯同防暴一起打人
現場最少十一人被捕上左AM車未知送去邊

上撚埋警車

好仆街呀！

屌你老母 死黑警！！！

你知唔佢哋係銅鑼灣守住啲乜嘢？

文宣組

屌 好賤啊屌

死仆街

點拆解

屌你老母 自編自導自演

戴藍芽耳機係咪佢地特徵黎

賤到仆街 怕唔怕俾天收呀班仆街

大大力推

有理由相信班鬼參與暴動同煸動暴動 黑警帶頭犯法

一定要還手

做鬼既狗一定有特徵比狗認到先唔會打錯人

一係佢地幾隻鬼互相認到
只要有捉到義按地
狗就知自己狗

就咁睇片
定係隻鬼唔用頭盔唔用眼罩？

有頭套遮

唔知自己有冇睇錯
見到拉人個幾個係有份掟氣油彈同掟石

係一撚定係 屌佢老母而家咁撚樣

只係畫面影到都十幾隻狗啦 留守條毛咩

有擲汽油彈就可以做成暴動罪

希望621律師幫到手。全部都係由香港警察擲磚擲汽油彈，做成暴動效果

今日要散喇，今晚唔再安全！
呢件事人神共憤，聽日等記者和理非煲大佢！

屌你班狗

黑警自己先係示威者

香港警察扮成示威者煽動放火 掉磚 快閃堵路

其實點樣知高級官員行蹤?

臨時影

一定係 今日丟汽油彈入警察果個一定係警察扮示威者

Push
有真鬼

有冇人知咩事

CLS
真係好撚仆街

一早話左有鬼 叫人留守

30幾個手足

大家永遠要記得依日 差佬一律要當佢地係過街老鼠

Cap唔切圖
但見到有好多扮示威者既popo 有
粉紅色豬嘴
黑色口罩
Cap 帽
冰袖
有一個帶住耳機
著到同勇武一模一樣點分
好多示威者比佢地壓住係地下之後拉左

咁撚陰濕我屌你老母

推爆佢呀

依班狗一定要公報私仇

屌 落地獄啦

大家可唔可以唔好再死守，唔好再話掛住自己退唔理前線，你根本就分唔到邊個係真示威者邊個係警犬。
你以為係前線未走留低救佢，實質就係警犬扮嘅。
搭過飛機你都知道廣播幾時都叫你顧掂自己先好理其他人啦。

好仆街啊
求求義士快啲走

暫時無方法可以破的話只可以hit and run呀

扔氣油彈 又放火個d 一定係死差佬做

死狗

佢哋留守，守住啲乜嘢？

一定係

好撚狗呀屌你老母

聽日記者會: 唔會干擾休班警個人政治表達權利, 咁啱10點番night shift就做番警察職務

好誇張，真心分唔到

希望未拆到呢招前，勇武可以抖抖，一定仲有其他可以做住先

停止勇武抗爭
一係癱瘓機埸
一係永久罷工
一係民陣三百萬遊行

不是煽動。所有擲磚縱火彈珠傷人嘅全部係香港警察做。目的是幾非法集結做成暴動罪原索。

Dklm 賤過狗

玩撚咗個副署長就出埋啲狗招

你班仆街死賤種警狗不得好死

[/quote]

可以推斷掟磚放火都係警察扮示威者做

有無人識呢隻狗

黑警死全家

香港已陷入人道災難

呢個petition 簽咗去。用盡一切方法廣傳。
呢個petition有兩點很重要：
1. 告知美國香港有相當一部份人已經認為香港已陷入人道災難，係非常嚴峻嘅境況
2. 請求美國物理層面介入香港今次嘅運動。即使佢哋唔嚟，佢地亦知道香港有相當一部份人唔介意佢地介入。為日後情況再惡化舖路。

推呀

Check 背包物品。警方有對講機

真 推上去或者開post 快閃rb係最可行唔受傷唔被捕又唔怕鬼嘅戰術

班狗扮示威者帶領咁多場示威活動
依家想做戲甩身？
班狗先係幕後大台

黑警掟磚放火

騙，杏加橙好嬲起嬲

女警都有

大家小心呀

原來一路以黎都係差佬帶頭搞破壞

全部衝擊行為都係警察臥底帶頭
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭

拉左幾多?

Dllm
班仆街警犬全家死撚曬都唔夠還

[警世][置頂] 屌你老母 真係有狗混入前線

dllm

劉業成要平安呀

掉磚 放火都係鬼做既

我只知道留守既後果就係今晚有超過60多個手足被捉

可能係公安黎架

若然我地唔撤 咪變相幫我地增加戰力
唔郁手就係鬼 郁左理得你警唔警
共同犯罪/煽動犯罪

集體檢舉"向香港警察致敬"
重複檢舉一次
集體檢舉"HKG報"
再檢舉一次
集體檢舉"幫港出聲"
再檢舉多次

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!
（時間無多，請廣傳）

仲有呢單野都要煲大佢啦
乜撚嘢武器庫丶火藥儲存庫
根本就係黑警賊贓嫁禍

正仆街

屌你老母！！！！

班狗先係幕後大台
帶領示威
依家做戲 扮拉幾個比港共高官睇咋

好撚嬲

暗殺!

[真。軍師] 劉業強重返警隊之後佢地真係勁咗十倍

唔駛分，身上要有利器，邊個衝埋黎一界佢手佢就捉唔到你，唔敢講100%work，但叫有把握囉

做咩咁震驚...唔係傳左好耐有狗扮示威...
之前可能要叫人留守...依家變左陣
琴日快閃唔係都有人話 閃去邊都好快有狗到咩...
人地罷明想你地快閃分散一少人就拉晒你地...

以後帶住支螢光棒fing就可以代表係臥底

揸螢光棒 又用hand free 大家下次流意吓 屌佢老母

恐怖分子咁既樣

真呀！全部都係佢地做！

我依家懷疑所有暴力都係狗帶動！

DKLM!!!!!!

【記者入】警方點證明擲汽油彈唔係警臥底做

香港警察高層指派警員扮成示威者上示威區，再進行和防暴軍裝警員擲磚，縱火，擲汽油彈，射吖叉彈珠，一嚟暴動罪需要激進衝擊元素，二嚟可幾和平示威者打造成暴徒

屌佢老母 銅記個班 勁撚和理非同埋少人

我明曬
放火 掉磚 掉鐵枝都係狗
大家話係唔係！
你班狗今次仲唔仆街

獨媒確認

警方已經變陣
銅鑼灣由有鬼到捉人到上車不到20分鐘

並有普通話黑背心人士手持警棍假扮警察

現場一共有三批人士：防暴，內鬼(便衣群體捉人狗，身上有螢光棒作通訊用)，假警察(混入公安/福建幫)

所以要留意佢地嘅衣着

文宣準備！

所有所謂嘅激進行為都係警犬自己做

班狗自掘墳墓
自毁港警聲譽

屌你老母

呢兩日見到乜閪新戰術？
1）警黑繼續合作，唔補充
2）為咗拉人恐襲地鐵站
3）為咗拉人搵狗扮手足

愈賭愈大代表咩？
愈代表佢地已經冇計！
班仆街冚家剷不惜喺鏡頭面前都扮手足！
佢地已經冇哂注碼！
距離清尻佢地枱又近咗一步！

頂撚住啊手足

如果懷疑前缐係黑警 你可以真接問佢係唔係黑警。如果答唔係 佢又拉人 法律上係入唔到。因為唔係一個合法拘捕

不過係正常體制先有用 香港班鳩官同律政我唔知有冇用

現場路人講

卧底全身黑色衫混入前線一陣, 拎出警棍黑衫打黑衫
開打 1 分鐘 就有一大堆防暴衝入嚟 大搜捕
全部人都捉
捉完之後, 3 個黑衣人喺褲袋拎出綠色熒光捧fing 兩 fing
黑警就放佢地 3 個走 ....

葵芳都係 屌你老母

721
黑警死全家

屌下次check到有狗混入黎真係要往死裡打

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

唔係講過有狗扮示威者咩

呢隻有airpod

對人性真係絕望

pish

好撚賤呀，死賤種

全部都班黑社會自編自導自演！
全部都係林鄭依個英國間諜諗出嚟出賣香港嘅賤招，快啲話俾藍絲聽
佢地仲以為林門鄭氏係愛國愛黨

而家美孚前線應該要be water啦,唔搞清楚隨時美孚都出事

由佢地搵O記跟開始已經咁樣

啲樣同身型全部係我之前發夢懷疑過嗰啲
真係滲透得好撚勁

呢啲好撚難防大家唔好出去住

推！！！！

DLLM

扮示威者, 離晒譜
原來暴力係佢地做
太無恥, 要追究

佢可以捉完人搵軍裝拉

有d冇
但係身上面有螢光棒

你on9我地做咪暴動
佢地做charge都唔落啦

前線停一停，休息下先，要時間整合一下對策

一唔同佢同地鐵車箱
穿頭，有first aid，已止血，行到
希望有人提供義診診所

所有暴力行為放火掟磚
原來一直都係黑警扮黑衫做!!!!~

警察扮示威者無疑係增加前線互相不信任，導致示威人數減少
但係有機會變成針對休班犬既小組行動，因為相對地安全，唔會有中槍既風險

掉磚頭縱火係狗做
入佢地數

以後我地做乜都得
入曬班黑警數

同意

真係好嬲
下次打鳩班內鬼 唔好落單

［文宣］幫推黑警地鐵放催淚彈上國際

下次見到呢啲耳機撚一定要捉撚住佢再打撚爆佢春袋

差佬頭咁易認

一定要煲大哩點 入哂班狗數

全部前線唔準帶耳筒。

由6月12號起,黑警指有和平示威者掉鐵支同磚頭開始,
已經係黑警一個局黎

DKLM, 新二哥既賤招，用秘密警察。不得善終

推比記者做野
有警察可以扮黑衣人
過去種種暴力會唔會有警察扮黑衣人行使？令人覺得示威者暴力？

因為呢件事，警察點證明行使暴力既黑衣人就係反對逃犯條例既示威者？

RTHK片段: 有講 有狗扮成示威者 挑起鬥爭, 當狗要拉人時, 假示威者拿出一支黃色瑩光棒, 揮兩下就放行!!

BTW 2230 有3架豬車 由大窩口開往葵興!!

我同佢一齊
已安全

唔洗問 氣油彈都係佢地掉 入尻我地數

推!!!!!!!!

真，已fact check 所有衰野都係班警察做

今日夠喇，再落去又少啲人，
已經捉到黑狗喺地鐵站射彈，聽日文宣狂煲啦
個人認為而家要退一退，不過退唔退係前線決定

佢哋揭咗底牌，以後麻煩好多

粉紅色口罩, 瑩光棒
下次一定會轉,唔好咁老定

721警黑合作

成班話捉鬼...係咪傻撚左...
人地就係想你地捉鬼...
依家影相途人都屌...捉鬼係咪直接開打...
其實少人就唔信守同唔好玩到咁夜就冇咩事

本地扮示威者，武警扮警察

又捉到地鐵站射彈，又捉到黑衫扮示威者，狂煲啦，唔洗再搞其他，反正再多既資訊香港人都消化唔切

叩班垃圾全部起底

咁就好 但咩事

耳機係鬼

唔好撘地鐵呀!

銅記激起民憤隻狗叫 Choy wai sum

唔係入佢數，係次次點火掉磚都係黑警做，睇番d片就真相大白

即時

太古站有大量防暴衝入站內捉住左十五人
警方一度用散彈槍只向倒地的兩人頭部
現場有五名黑衫男女做內應幫手捉人
黃婆婆亦被制服
太古站內已展放數發催淚彈制造混亂捉人

好撚嬲
立即啟動接放學行動計劃

劉業城

要推到上國際醜聞
1. 警黑合作
2. 非法傷害示威者 槍打頭 個女仔隻眼真係爆左
3. 內地武警扮警察
4. 警察扮示威者放火打人

Backup 啊

我發夢見過有女人扮示威者
單邊透明線耳機!!! 我走去同佢講咁樣好易令人誤會
好撚多狗公互花屌鳩我!!
我肯定有女狗扮示威者!!! 大家睇路!!!!!!